[15/8] 繼續落區放映做文宣。鞏固民意基本盤。為外圍提供彈藥

鍵戰就梗係去藍page同twitter點火撥火啦

都係果句 :
勿留同温層, be water, be humble

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命

推